ეს არის აპლიკაცია სადაც კონკრეტული კომპანიის თანამშრომლები დებენ სხვადასხვა მასალას,

რომელსაც ხედავს კომპანიის ყველა სტაფი, ეს მასალა რათქმაუნდა გამოსადეგია კომპანიის საქმეებში და არის კონფლუენსის მსგავსი ანუ

არის ერთგვარი Knowledge Base.


აპლიკაციას აქვს ერთი მთავარი გვერდი სადაც ჩანს ახლად დამატებული ინფორმაციები,

თითოეულ თანამშრომელს აქვს ან შეუძლია ჰქონდეს საკუთარი ექაუნთი, რომლითაც ავტორიზდებიან აპლიკაციაში შესვლისას,

ასევე შესაძლებელია აპლიკაციაში დარეგისტრირება კომპანიის მეილით. პაროლის დავიწყების შემთხვევაში მომხმარებელს შეუძლია

აღადგინოს პაროლი აპლიკაციაში შესვლისას Forgot Password ღილაკზე დაჭერით, რის შემდეგაც იგი მიუთითებს საკუთარ მეილს,

სადაც მიუვა ინსტრუქცია თუ როგორ უნდა დაარესეტოს პაროლი თავის ექაუნთზე.
